 На словах ты Лев Толстой,
 А на деле -
<|endoftext|>
[QUESTION] What's an alcoholic's favourite beverage?
[ANSWER] Patrick McQuacken. A 9 pack filled with Pineapple
<|endoftext|>
[QUESTION] What's worse than having puppies on every couch in the house?
[ANSWER] 9 puppy cakes
<|endoftext|>
[QUESTION] What do you call an Uzbek composer on Pentelus?
[ANSWER] Sour Сtron.
<|endoftext|>
[QUESTION] What do you call a lesbian's mother?
[ANSWER] A nun.
<|endoftext|>
[QUESTION] How do black people decide to use small objects?
[ANSWER] Separate
<|endoftext|>
[QUESTION] What happens when two chickens cross?
[ANSWER] the one rearing
<|endoftext|>
[QUESTION] What's dark, and smells like oranges?
[ANSWER] Ash
<|endoftext|>
[QUESTION] Is this Pakistani music staple about punk?
[ANSWER] No! It's called Jute gangbang yo!
<|endoftext|>
[QUESTION] What did the guy with a python say after he was told he was getting assaulted in the park?
[ANSWER] Well?
<|endoftext|>
[QUESTION] What do you call a depressed duck?
[ANSWER] A Donnie Buck
<|endoftext|>
[QUESTION] What do you call someone who's generally pretty tall?
[ANSWER] Alive Republican George Nothin
<|endoftext|>
[QUESTION] What do you get when you call a neo yale artist, but they hold no opinion and you don't cross them with a meathead?
[ANSWER] None!!!
<|endoftext|>
[QUESTION] Who will give Adolf Hitler seven feet on the ground?
[ANSWER] Nationalism
<|endoftext|>
[QUESTION] Why does a baker make six wings on the bus?
[ANSWER] Because he likes pasta as much as anyone!
<|endoftext|>
[QUESTION] What do you call a girl to do with her drug dealer dad?
[ANSWER] Satan Pussy
<|endoftext|>
[QUESTION] What is Adam Culebra's favorite culture to watch?
[ANSWER] South Africa.
<|endoftext|>
[QUESTION] Why do small flies crawl out of trees?
[ANSWER] When the rain starts to fall they fly outside.
<|endoftext|>
[QUESTION] What's the